加速主義進行曲

愛黨者治港
唔批外籍老師visa，黎緊仲有咩？

AO請大量支那人/腥港人
廢英文法定語言
趕外國專業人士走趕外資走
封網
限制人移出
加稅 + 強制納入支那保健體系用香港錢養支那破產基金
強制勞動法案同愛國主義再教育營法案
唔知實現全部要幾耐呢